如何得知基金佬會買邊隻股？

跟住有冇著數

基金佬 會開talk 吸引啲客去買
會講下啲走勢分析咁 買咩股咩外幣咁
如果你本身冇底就有用
如果你本身有底就唔洗去